新界撚入親港島都好撚痛苦

本身都知道港島啲路錯縱複雜，已經少入港島，諗住靠google幫拖，佢老母又成鳩日delay 搞到成日miss路口，左兜右兜咁

而家得閒淨係敢係12點入去操路，如果日頭行又

唔識路既話，我估真係要搵dc9幫拖

你又唔係的士佬要上咗車先知目的地
點解唔係一早查定喺邊個路口轉

港島用高德會好啲，用google我驚你出事

新牌嗰陣試過喺軒尼詩道西行方向俾google map老點轉左入波斯富街
一扭見到唔對路已經即刻剎停
後面㗎狗車即刻響晒燈截住我

港島人入親新界都係同樓豬一樣
利申：5年牌

港島撚表示入荃灣想死

咁隻狗有冇屌柒你

係，google提示慢

哎，喺連登講高德就是罪。

港島用google map會害死人，你哋幫人賠錢賠命咩。

唔識路用大陸app都唔可以，寧死寧撞都唔可以用，弱智。

荃灣又係閪撚到震

不過我一講高德就狂食負皮

即刻開張$450呀

用高德

google 無論香港九龍新界都係慢 只有行車慢少少 唔好快過 google

使唔使扣分

因為查完都行唔掂

唔使，但俾佢叫咗落車

有幾辛苦？
港島啲路不知幾好行

利申新界牛

你入過元朗就知味道

入錯路口
兜個圈好快返原位啫
唔係繁忙時間

繁忙時間打死唔入

所以一定唔可以用google map

盲反

荃灣L 表示入親CWB 想死

元朗又一PK 地方

其實記得邊度係東，邊度係西先得，其實唔計半山，港島路(地圖)其實一條直線，記到大概方向就得，想記熟晒D橫街真係要長渣先得，有時真係錯左個路口會去到好遠

呢度係咁

荃灣路好多都好爛

入過又覺得ok
都係行大馬路同教育路

Google 去到今時今日仲係叫人行巴士線入紅隧

map 又唔知你係巴士定私家車
巴士係咁行架嘛
巴士司機唔用得 google map 咩而家

瀨啦你
地線箭咀只向前
燈位綠燈向前
路牌只准向前
有咩指示容許你左轉???

瀨你老母閪咩
知唔知乜撚嘢叫新牌呀
而家咪叫人唔好依賴Google map囉

牛牛可以 高德唔得

港島d燈位係交叉走位

完全唔係直角

CWB學/考車嘅人生活喺水深火熱入面
利申：考CWB

港島一條英皇道，識分方向就得，上路就一條東區走廊，算易啦，橫街窄巷慢慢先記，最多耐d,唔會去唔到，新界行錯真係可以全日搵路

港島撚表示入九龍市中心想死
好多dc9同錢7炸彈

入新界反而仲易 起碼路闊

btw
唔想用google高德就用Waze啦
錯少過google
講廣東話用繁體宇

自己廢仲出聲 揸多幾轉先啦

你講緊東華東院個到？

用黃圈地圖啦，仲用高德

東華東院就容易啦
加路連山道先係地獄
銅鑼灣利園長期塞車

其實鳩德最好用就係個分叉路模擬圖
同埋鳩德會讀個路牌俾你聽
一般我會自己睇google街景圖＋出行易

邊到有黃圈地圖

好似中國D乜乜大道
有次入天水圍
個個十字路口同屋村都一樣

未研發🙏🏻

咁講嚟把撚咩

依賴高德遲早變馬路炸彈
D假日車好興行高速慢溜睇導航
自己學識記路線好過

💆🏿‍♂️💆🏿‍♂️💆🏿‍♂️

有用咪用囉，要你管咩

聽聲咪得囉

呢排輸好多咩清

同一啲將政治立場掩蓋一切嘅人講嘢係好攰

剩係屌我

最唔中意聽住地圖行，阻撚住哂我聽歌

自己直必睇唔明走黎屌尻我

銅鑼灣真係好煩
幾年前第一次諗住去利園果頭, 出紅隧見到到銅鑼灣牌出諗住實無死啦
點撚知左去皇室堡果邊...兜左唔知幾撚耐先去返到利園
之後睇返google map先知原來上左橋先會見到個出口去禮頓道
銅鑼灣行紅隧又係兜餐死, 灣仔天后任君選擇(除非你揸巴士)

負評個啲唔知有幾多有揸車

咩啊 銅鑼灣個窿出 行告示打道 去到波斯富街轉左直隊到pccw 咪得lo？

前提係唔好靠左出大坑個邊.... 要靠右

sor lor

聽會好過睇，等你唔使用地圖先聽歌

其實都係highway去到附近先出再行幾條內街
有幾可會出事

原來睇完google map就唔駛睇路牌 唔駛睇指示牌 唔駛睇地下寫咩

正評果d唔知有幾多個唔識字睇路牌

去利園緊係跟銅鑼灣牌入波斯富街行到尾轉左咪得

哦，你啱，啱晒

港島人想知邊解用高德好啲？

前提係 窮隧出黎 個時唔可以心急....😂😂 一心急 第一個左轉ge 出口 出左去北角就..... GG 了....😣😣

純粹經驗所得

港島路複雜，又多橋，google好多時都定位錯，隔住圍欄佢唔知，又或者橋面當橋底。

高德向東行連灣仔繞道都未更新 算吧啦
改用waze吧 用開靜香

屌你老母，多橋先仆街，一去冇回頭

灣仔果頭改來改去，幾年都未搞撚掂

識貨
靜香把聲好好聽

咁suppose你知大坑同銅鑼灣係兩個地方嚟
同埋落咗大坑又唔係入唔番銅鑼灣

港島撚同你講高德都係柒 兜路 去錯門口 指撚到你一去冇回頭 乜情況都見過
然後啲友揸車唔係睇路係睇個手機mon真係神鳩奇 出事就喺到賴地硬 一定係導航問題唔關個司機事

所以咪淨係得負皮囉因為根本駁唔到

維圈道出去英皇道咪又入得番去銅鑼灣
唔撚識路就做熟功課先出門口啦

上面條友仲叫人用高德
都唔知去過港島未

去過呀，無問題喎。

其實我大部分時間都唔使用導航。

waze我用嗰陣都未有廣東話，真係唔好意思，唔夠updated。

你班友冇方向感唔睇路牌俾乜map你用都死啦
地圖只係輔助 揸車睇多啲路牌同地線啦

其實天水圍同將軍澳先討厭，條條街都井字形，條條都天乜路寶乜路

連屋苑名都一樣

天水圍啲路好易認

唔係好難認先啱咩
迴旋處邊個路口出前面d樓都係一樣

至少佢啲十字路可以記住邊個路口出
九龍港島勁多小路又分叉又剩
好容易行錯

其實嗰陣我學車同考又唔覺咁地獄

其實完全唔明港島有咩咁好住，塞撚到閪閪想撘小巴落山都起碼要預一個鐘以上

港島用google唔洗多，你試下銅鑼灣去大坑
包你跟google map行一世都到唔到

搵的士佬帶路

山頂落中環都唔使一個鐘 你搭乜9

你試下堅道撘小巴落中環就知

堅道就行落去啦

支那仔

人又多路又窄，不了

Ching p牌？

甩左好耐

Ching係傷殘？